吾撚系牙化？！高拉辛拿斯(大隻佬)甘撚勁竟然吾洗錢？！！！

波士文

？

波士文條款

雲加又贏 樓主反雲又輸

教授財技

樓主今日係邊?

雲加

去剪新髮型

仲要爭贏祖記同軌
電加

爺爺打個電話就得了

佢識閪波士文咩

識又點?你地有高拉辛拿斯?

原來改左名
又係義和

吳講甘多

我迷雲=.=

咪臭系

😂